[聖人] 真係好想戒丁，但好撚緊火

而家差唔多每日一J，我都知打得多飛機傷身

但每日放工係屋企最後點都自動除左條褲打丁，好撚緊火好想打丁，但其實好想戒

想問下有冇成功左既人分享一下有冇咩信念，心得

真係好撚想戒丁

樓主我幫你！

點幫
返到屋企著左電腦咪又係想打丁

做下好人幫你

唔返屋企 黎我到

一日一丁都傷身

黎你度hehe?

咁幾多丁先會傷身

戴貞操帶？
係咪叫貞操帶，唔識

一日兩次

係精粗大

戒你老母

曲線求J 圖失敗

心癮堅麻撚煩